民主派立法會議員live回應915警暴濫暴

冇人開?

Pish

公文黨班星級大狀肯出黎告警署未？